屌你排GU都有南亞狗

我要買3呀

今次燈咩？

天日開牙？

gu